Deer 比人話成隻馬咁。。。

米高！！！係鹿呢架ma

大隻馬

條女對波

我只見波不見鹿

條女乜水

重點唔係隻鹿咩

又要玩丁丁

咁撚大包米, 隻馬會唔會搶黎食

對波好可愛見到就想摸

我都想摸

rose鹿
horse chan

指鹿為馬呀

How much

淨係見到牛

指波為馬

條腰幼到咁 對波就咁撚大

係咪港女

痴撚線

仲未有條女ig

多謝大大

個名好熟

正撚到

是甚麼蒙蔽了我的雙眼

IG d相好似仲大波左

.

界波袋

ig D相勁少布

J緊IG好似所有野都大一個size

隻乳牛好可愛😍見到就想摸

好正對波....好想咬落去佢LIN頭

對波大到成個春袋咁

屌你老母j死人咩

水球

五毛道正，拉

做乜尻

你們唔會想見到樣的

睇過樣 柒到飛起
不了

真咩

上面連登仔食開咩級數同身材

上面條ig link如果係樓主講果個 已經好好

你估咁多樣靚身材又正咩

真係咩雖然都幾大波

如果望真d
你就會見到隻鹿

女???

傻閪牙~~~~

咁到聯想到春袋

隱性gay

有冇呢段片睇

痴撚線
入黎一睇張圖睇左幾秒鐘都focus左係對奶到 心諗馬呢

條女好樣衰

指雞為鹿

佢Del晒成個直播啦, 不過我有backup

咩馬咩鹿我都睇唔到

po黎睇睇

泳裝同d相有d平wo...同埋好少正面相

我以為重點喺對波添

攝個頭落去

中女黎 成個阿嬋咁

嘛 我轉發 台灣那邊係咁講 本人無考證過

又係啲垃圾臭閪港女性格

賜酒

佢件衫點著得落

錯手正評咗

希望大家可以比正評

墾丁「遛鹿妹」身材火辣 網友全暴動喊「看不見鹿」

More 邊個嚟

終於有孝子

Rose Deer
Horse Chan

擺埋上去就成隻駱駝🐫咁

係撚 冇波既

我屌你老母臭閪咁你都搵到

成個椰子咁係樹上等人吸啜

對波有d痴撚線

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

share

唔該大佬

謝

開心share

台仔又暴動
btw條女

做乜倒轉人地個波

無左對波 我會話佢唔靚 加埋對波 唔知點解靚左好撚多

鹿 = 馬 = 雞

完

好撚勁

J到出年呀

有奶便善良
大波遮三醜

老牛聲都有人睇

點解佢好似有d輕度弱智咁

咁又唔係冇原因嘅
一係佢本身就係弱智
或者係扮蠢扮可憐呃毒撚錢

放心 推到1001都唔會有

真 鬧人鬧到可以完全冇內容 應變力奇差

輕度弱智都要做雞，respect🙏🏻

Yes no question都唔識
智商高極有限

把聲真係好鴨，又唔識應變，搞到講野成隻小學雞咁

how about 做雞做到輕度弱智?

真

因為佢自己都覺得呃緊啲毒撚錢
比人質到心虛答唔到

雞仔聲不了

可能比客射到D精上曬腦
從而搞到智商愈嚟愈低

有啲似弱智人士

個樣同言行唔成正比既
個look執到好清純成個女神咁，點知一開口真係嚇撚死人

根本只係一個讀唔成書嘅垃圾mk妹
撚識公關咩
唔知係咪打職業個幾年日日對住電腦 搞到依家講嘢都好似語障咁

日文h漫劇情

我...我問你打上嚟喺度...喺度鬧我你係咪好開心呀！？
屌！呢個真係..呢個...呢個黑half........haters呀呢個！傻X haters！

完全同意巴打嘅講法
不過根本就唔洗care佢係唔係呃緊毒撚$
因為開完呢次直播之後呢隻電子雞就冇再開直播個幾月
搞到二千幾個毒撚訂閲$化為烏有
從而帶出佢自動申請本身就係呃毒撚錢

睇新加坡個個正d

好心啦又扮清純 但開口埋口都係粗口
講野又無內容

晨早有啦,ching你係咪白內障睇唔到?

乜撚嘢係傻「係」？傻閪我就知，片入面有個
聽慣戇尻真係聽唔慣戇居
比錢買佢啲相既人有幾撚on9先會買？
我諗佢啲圖應該係到喉唔到肺
睇av都好撚過睇佢啦，以為自己邊個
祼露少少，要求，你咪一係話唔得囉，講咁多把撚
問你有無整容=話你整容然後再延伸至人身攻擊
同埋真係聽唔慣啲普通話轉做廣東話，乜尻係傻屌
cls，呢啲人都賺到錢？

職業嘅定義各有不同
巴打理應好好分析

睇吓右下角兩千幾個毒撚訂閱就知呢隻冇讀書嘅電子雞呃錢呃得幾成功啦

以我所知訂閱一個月要$48
然後同twitch五五分帳（有待商榷）
就咁喺度屌下人就有幾皮嘢收啦

我想問，佢賣相，咁我買相。我未買之前我係唔知相入面有咩架嘛，如果我買完，發現啲圖同我想像中有出入，可唔可以告尻佢話佢欺騙消費者或者退錢？

你覺得佢會退錢咩？
告唔告得入就好難講嘅
不過都係果句啦唔買就冇事
無謂嘥錢啦係咪先？

哇，幾皮嘢，大生意喎，應酬下毒撚又有幾皮收
cls，啲毒撚爭氣啲啦，睇av女優好撚過睇佢啦
你買完啲相，有得屌佢咩唔通買嚟托柒，又唔撚係特別靚cls，做臭香港男人個朵

巴打你買咗相？

一早PO過無人理
依隻究竟係馬定鹿?

BTW求幫推
(多圖）人神共憤！！無腦港豬女涉虐畜！！！放唐狗係車尾箱行駛！

無買過，比錢買丁圖打丁唔符合我打丁既經濟原則
仲要買啲到喉唔到肺既相，叫佢露少少都屌晒鬼，可能相入面係着羽絨影
買相買鬼妹Lauren Summer 嗰啲仲正，擺明露點又盛，比錢呢啲誠實商人賺，明買明賣既，態度又好
點解要比錢，要求下又要受氣真係得毒撚先做到
我係有諗過買既，不過係歐美嗰啲，但都係無買，一嚟唔符合我經濟原則，二嚟圖呢啲上網已經有

仲係有一大班傻仔狗公送錢俾人駛

清好勁，打J都有經濟原則👏🏻

佢以笑遮醜 佢真係堅係嬲架喎
真係有時明點解香港啲直播 做唔起
又唔撚玩得 比人話兩句就起哂杠
賣樣又唔係真係天仙咁靚
賣肉又無身材 又唔露肉當自己女神咁
賣笑又唔撚好笑
打機又無實力

又想屌人 又怕嚇親佢啲金主傻鳩
就住就住 四不象笑撚死

加密做乜鳩？公開佢醜態唔好？

如果連登, 唔係, 世界上多幾個呢啲會員咁高尚嘅人, 應該唔會打仗
beatles 首imagine 就係講呢位ching 咁理想嘅人

可以

鹿黎架wor

邊位手足打上去,佢EQ都幾撚低,真MK妹

呢位真係勇